（講真）如果無「利是」收，你仲會唔會去拜年？

你仲會唔會去應酬果班三姑六婆？

有利是都唔想拜

屌你啦一封廿蚊

好過無啦

廿蚊一封 要對住佢地幾粒鐘
時間成本唔花算

有利是收都唔係好想

試下唔比利是即刻拜佢山

而家有啲人就算有利是收都唔出現 都係叫老豆老母收

唔會去，派乜柒，見都唔想見
屋企人多，老表結咗婚即刻年年新年去旅行，初一去到初七

因為利是公價無加過。

20年前又係$20，20年後又係$20

都唔知真旅行定假旅行。

唔想有問答環節

咁好 重有時間拜山？
如果係我 係屋企訓教算

我反而無所謂，我預備定好多假答案

緊係唔會啦！無女朋友會被八婆恥笑 都係不了

學生哥就貪佢廿蚊封啫

番工之後寧願係屋企hea 好過

好認同 得兩三日咁珍貴

毒撚性格,唔想應酬任何人

有人派10蚊

邊個咁衰？

我班親戚都幾好人既
我又無咩挑剔好俾人講
多數見面寒暄兩句
有無利是都無所謂啦 1年見唔夠1,2次

竟然仲有人派10蚊利是!?